On affecte à chaque lettre de l'alphabet un code selon le tableau ci-dessous :

| A | B | C | D | E | F | G | H | I | J | K | L | M | N | O | P | Q | R | S | T | U | V | W | X | Y | Z | 
|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|
| 1 | 2 | 3 | 4 | 5 | 6 | 7 | 8 | 9 | 10 | 11 | 12 | 13 | 14 | 15 | 16 | 17 | 18 | 19 | 20 | 21 | 22 | 23 | 24 | 25 | 26 | 

Ce code sera donné par une constante :

```python
CODE_LETTRE = {"A":1, "B":2, "C":3, "D":4, "E":5, "F":6, "G":7,
                "H":8, "I":9, "J":10, "K":11, "L":12, "M":13, 
                "N":14, "O":15, "P":16, "Q":17, "R":18, "S":19, 
                "T":20, "U":21,"V":22, "W":23, "X":24, "Y":25, "Z":26}
```

Pour un mot donné, on détermine d’une part son *code alphabétique concaténé*, obtenu
par la juxtaposition des codes de chacun de ses caractères, et d’autre part, *son code
additionné*, qui est la somme des codes de chacun de ses caractères.

Par ailleurs, on dit que ce mot est « *parfait* » si le code additionné divise le code concaténé.

Exemples :

- Pour le mot `"PAUL"`, le code concaténé est la chaîne `'1612112'`, soit l’entier 1 612 112.
Son code additionné est l’entier 50 car 16 + 1 + 21 + 12 = 50.
50 ne divise pas l’entier 1 612 112 ; par conséquent, le mot `"PAUL"` n’est pas
parfait.

- Pour le mot `"ALAIN"`, le code concaténé est la chaîne `'1121914'`, soit l’entier
1 121 914. Le code additionné est l’entier 37 car 1 + 12 + 1 + 9 + 14 = 37.
37 divise l’entier 1 121 914 ; par conséquent, le mot `"ALAIN"` est parfait.


Compléter la fonction `est_parfait` ci-dessous qui prend comme argument une chaîne
de caractères `mot` (en lettres majuscules) et qui renvoie le code alphabétique concaténé,
le code additionné de `mot`, ainsi qu’un booléen qui indique si `mot` est parfait ou pas.

```python linenums='1'
def est_parfait(mot):
    """mot est une chaîne de caractères (en lettres majuscules) la fonction
    calcule les codes concatenés et additionnés, renvoie un triplet constitué
    de ces codes ainsi que du booléen qui vaudra True ssi le mot est parfait"""
    str_code_concatene = ""
    code_additionne = ...
    for lettre in mot:
        str_code_concatene = str_code_concatene + ...
        code_additionne ...
    code_concatene = int(str_code_concatene)
    mot_est_parfait = ...
    return code_additionne, code_concatene, mot_est_parfait
```

Exemples :
```python
>>> est_parfait("PAUL")
(50, 1612112, False)
>>> est_parfait("ALAIN")
(37, 1121914, True)
```